收到風，跪頸死條黑鬼驗屍，武漢肺炎陽性

Ching點睇

唔怪得知I can't breathe
搞到美國全國暴動 可以入支那數

颱風？

新聞都有啦收乜春風

我淨係關心幾時去跪鹹濕菜？

我收到風版主老母今晚要比30000黑警屌吖

不論點都好
問題係黑警手法處理問題
香港班黑警都係一樣咁樣先畀人屌到上天
個黑人畀人拉係一件事
黑警手法係另一件事
所以要針對既係黑警處理既手法
而且唔好過份講人地政治問題
人地種族問題已經存在好多年
到今日都唔會解決到
就算香港人要支持最多都係講反對黑警處理被捕者手法不公
而唔係黑人被捕係唔係合理